Sellsamal päiwal 5. April 1885.
Man olliwa neesama.
Poolele jäänu asjan 15. Märtz s.a. No 30 olliwa ette tulnu Peter Koort ja Kusta Ehte.
Kusta Ehte ei salga seda asja ja ütles et kulu kohtun käümise eest lubanu selle et purjus olnu.
Otsus: Et awalik
Mõisteti et Kusta Ehte peab see 12 rubl. Peter Koortile ära masma katen nädalin
Mõistmine ja &amp; 773 ja 774 om ette kuulutet
Kohtunkäüja olliwa rahul.
